# create network envoy
docker network create envoy
# run envoy
sudo docker run --name envoy -d -p 80:8080 -p 9901:9901 -v ${PWD}:/etc/envoy --network envoy envoyproxy/envoy-alpine:v1.16.0

#REFERENSI
https://www.youtube.com/watch?v=Sy_Uay0fxlg

Note:
Generate ssh-keygen dilocal lalu key public di taroh di server .ssh/authorized_key sedangkan private di taroh di variable github
clone git repo ke server 
run envoy tersebut di atas secara manual
